而家最撚驚既係四季酒店入面班有錢人

望北樓個班傻仔
一定全部用國安法送中